反送中都可能話唔關你事盲撐政府呀,家下武漢肺炎隨時藍絲黑警屋企社區爆發..重要撐

有無黑警藍絲朋友上來分享感受
重撐唔撐好

撐完可能轉頭自己仔女中招

想封定唔想封邊境好呀

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

ok

黑警藍絲更高機會爆
班傻西以為係攬炒
事實係自己友死多

重要佢地好多都鬥氣唔帶口罩

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

公司有個藍屎成日上連登
話咩知己知彼,百戰百勝
又話連登唔講下美帝流感乜乜乜
當場大聲笑出黎

有上連登應該睇埋個結果